杏花邨獅子狗

2139 獅子狗比趕走後報狗

推

非禮人?

係呀 摸女手足 報左狗

佢報狗話男手足有攻擊性武器

on9,仲報狗,係咪痴線

藍絲非禮完人仲要報警啊
黑警分分鐘接女事主多過藍絲

※拉 not 接

係獅子狗報狗 唔係手足報

下次連電話都唔好畀佢打

無神獸?

仲報狗？有用？

有無人知隻非禮女人獅子狗既料？

獅子狗報架

神獸呢

咁都唔打, 屌

冇撚用 神獸都冇

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

太多cam，唔係咁易神獸架

有相睇 睇下佢條右眉

捉到佢幫佢剃眉

有冇杏花邨手足，知佢咩名，住邊到？

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援

有冇人有佢資料？

定獅子狗唔係住客，得佢自稱住客

現場到左30幾個防暴狗

咩事？

有個獅子狗打女手足 之後再自己報警

而家好多黑警係度 仲揸支燈掃下掃下做乜

整理：
事發（上圖）獅子狗不滿女手足拍片，
非禮女手足，企圖搶手機，
之後獅子狗比人圍，佢報狗，
報比人圍同有男手足有攻擊性武器，
然後而家40-50防暴到杏花邨

黃金十分鐘呀手足
有狗就肯定係入哂我地數

有狗到左啦已經。。。

你都幾叻 拉埋女手足到時真係

O sorry
下次大嗌落雨呀嗎

圖片來源：telegram

啱啱有d急，打字得打得唔清楚，好多街坊無口罩。。

咁小事都派四五十隻狗 睇嚟佢地好撚得閒

唔夠狗咪叫解放軍扮狗囉，依家都唔只三萬隻㗎啦

最後點

咁都冇神獸？

隻獅子狗俾popo拉左
女手足上左警車落案
佢有朋友陪住佢

貨櫃仔等大家完場先出現

Popo已走

邊有可能呀,會公正咁拉

佢當住女手足老公面非禮人，女手足係一個孕婦，非禮完人自己報警

借位
仆街藍絲server香港解密翻生 幫report

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區